SHIPBAO討論區

想問下咁多位巴絲有無試過whatsapp shipbao個客服問野 ，係咪連續幾日都唔覆，覆你既時候未問到已經屌你

苦主

仲未有人覆我

我試過WHATSAPP 同FB 問 ....

WHATSAPP 問咗幾個星期都無覆 (但佢有 ONLINE)....
FB 就隔1, 2 日就覆.....

終於有貨攞 不過都係冇覆我

派送中左一日都未到自提櫃

我之前係10日

black friday d嘢琴日先攞到

cs一日都唔應機，再問就話我件貨未到 ，dklm"空運中"咗一個禮拜，飛返美國再返嚟都夠喇on9

一早自己去總倉拎算

我件貨一樣美國倉 飛左十日先到香港

其實我問佢係見佢website已秤晒重，咁我覺得到咗先會秤重，咪whatsapp問下cs囉，點知佢唔覆，覆d態度閪到

屌佢老母我件野美國送黎兩個禮拜都仲係空運中，問佢又唔覆

慢撚到